真係全城(唔)關注 勁歌總選單新聞 蘋果動過咗半粒鐘都係得650幾VIEWS

平時啲大陸騎呢新聞都20,30萬啦

勁歌金曲真係狗也不屌

Tvb 圍威喂頒獎禮wfc

659VIEWS

真係笑咗出聲囉

本來無人睇，樓主出post後

打手

我有咁有影響力就好啦

我就係特登唔POST LINK

不過堂堂80,90年代嘅盛事衣家啲新聞變咗得2000幾VIEWS

都真係